Основной сервис Order Management

Описание 
Данный сервис помогает управлять ордерами Alpaca. В нем один модуль - api.

Модуль апи

Имеет 5 эндпоинтов: 
    - "/list" - Список ордеров
    - "/create"- Создание ордера
    - "/cancel/<str:order_id>"- Отмена ордера
    - "/swagger/", "/redoc/"- Swagger документация

Инструкции по запуску:
    Проверьте установлен ли у вас poetry. Если да то введите в консоль "poetry install", у вас установятся все зависимости проекта. Если нет то сначала скачайте poetry и потом проделайте то, что я писал в прошлом предложении. Далее введите команду "docker-compose build", подождите пока все построится и после введите команду "docker-compose up -d" и у вас поднимется основной сервис. Создайте файл ".env" и добавьте туда свои ключи для работы с Alpaca. Если вам нужно можете установить фикстуры с помощью команды в консоль "python manage.py loaddata fixtures/dump.json" Для проведения тестов зайдите в приложение api с помощью консоли "cd api" и введите команду "pytest tests.py".

